一人一張「睇圖估物品」

磚先：

提示-人人日日都會用到

掣

浴缸個塞

but 近

樓豬老母個西

垃圾桶

係幾似閪

錯

巴士座位

窗簾？

肥皂碟

不是，依家冇人用肥皂了

廁板

你條友又幾離地喎

我都以為係窗簾

肥你老母閪皂

你條友又一樣又幾離地喎

巴士張櫈

JJ用？

馬桶蓋

你估係咩？

No!

你係得嘅
點估到？係爛嘅至會咁嘅樣

樓主果個係水壺個蓋

你俾張黎估下吖不如

已被估中鳥

再黎

提示-要插電

電飯煲

水煲

定電水壺

黑猩猩

提示：日常用品

好多年冇坐巴士

差少少

好可惜

隱形眼鏡

陳慧琳

飛機圖

答中了

提示：同錢銀有關

銀行紅簿仔？

銀包

支票簿

支票/支票簿？

比你講先

全部都唔係

第二個提示：要電先用到

沐浴露張紙

提款機 存款機？

似喇似喇，一係洗頭水

眼藥水？

樂敦

花露水？

呢件野細過正常人嘅手板

尿袋？

generate 密碼嗰舊嘢？

都唔係

電係筆芯電定係AA電個啲

榨汁機？

有個micro usb用黎差電

好難估喎 High tech野？大約幾錢一個？

廁紙

貼紙

佢話要cha電喎

M巾？

四樣野入面
其中一樣野係同呢個物品有關

抹手紙

尿袋

身分證套？3

RFID reader

Amp?

無反

Amp +1

Ak80

答案：AK70

未見過，完敗

啤牌

咁快秒左

高級嘢

笑到gap gap聲

唔信你地咁堅，再出招

提示：要用電

Trackball

紅外線搖控

Projector

No no no

查實俾人秒咗

好濛，有冇提示？

keyboard???

你下面果碌野

提示：hard

應該level1

飛機杯

應該唔會秒掛

因為zoom得好近
家居用品 女性用居多

Logitech K480

風扇？

hair spray

藍芽keyboard

梳？

Gatsby

電髮夾 直髮夾 捲髮夾是但一樣？
定係脫毛機

噴髮濟

點解覺得一定同毛有關

榨汁機

樓上連型號都估埋喇

係咪髮夾?

tp link

Tp link router?

廁所板

碟

頂你

再黎

蘋果

果盤

枱布

馬桶水箱

屌你地影撚到咁濛叫人點估
唔撚好打埋格仔

想玩樓主一開頭果種影一忽仔叫人估
多過後面果d影到好濛嘅

枱墊

食物托盤

水管出口位

幾抽象，有冇提示？

笑到仆街

膠櫈櫈腳？

夏天用多過冬天用既

電蚊拍？

bingo

提示：個個屋企都會有，但外型未必一樣

毛毛拖鞋個底？

屌又係呢舊
係咪唔知咩超人個胸

雲石地板

電腦主機

Dell黎

大家都是IT 🐶

西瓜？

錯哂 唔關廁所事

但近

試下有冇人估到先

思樂冰？

礦泉水樽？

食得既

番茄

再出招！
提示：唔洗用電

水喉？

浴缸防滑墊

隔頭髮果d？

按面嘅?

差很大

頂你咁鬼醒嘅

另一個角度

番茄對不對？

桃

迷1

迷2

迷3

迷4

迷5

迷6

仲有6題進階版未有巴絲估到，請繼續努力

美國之星高達

美國之星

迷1係抹窗嗰啲？
2係枱布？
3係濾水器？

迷4
防滑墊?

3係樽蓋?

第一次見到咁樣衰嘅機械人

印章？

英超會見到
香港有d地方都會見到

出招

未拎去續期

秒啦

做過學生都會整彎過幾枝

呢個唔准google

迷三 con盒

迷四 飯"

1. 護照
2. Iphone3gs
3. 鉛芯筆
4. 雪櫃

hi-tec-c

應該係ipod touch

再嚟

簡單啦

輕鬆

畫出腸

秒啦

小新屎忽

蕃茄

洗衣液補充裝

係佢喇
不個post圖者深潛咗

yes

冇mon po 俾樓主秒左 6係風扇

Bingo

做乜鳩？

日常用品

眉鋏

錯
男性使用頻率應該會高過女性

指甲鉗

Post圖者請俾多啲提示

鼻毛夾

鋼筆？

模型痴貼紙果啲夾？

冇人?

1） 網球拍
2）萬用刀
3）音箱
4）風扇遙控

其實已經啱左

水樽頂蓋？

好偏門，等其他巴絲出手

沙律醬？

罌粟花

漿糊筆

poppy appeal

推

出圖者失蹤係咩玩法

原圖唔係手

即係什麼東西黎？有咩用？

迷4: 電腦一部分
唔記得左呢個post

好難

紀念戰爭

開估算

唔岩 但好近la
佢同洗衣液補充裝幾乎一樣樣但有唔同嘅用途
香港好少見（至少我未係香港見過）

今日係香港重光正日

個touchpad咁拮手點用？

尿壺

其實唔拮，zoom得埋影啫

出咗題，又走去潛水，唔講答案

點估到？

殺

跪求巴打返黎開估

呢個都未開估

巴打返黎開估

上面全部都錯
幾個答案入面有其中一個有啲近

調味料樽？

有冇多啲提示

上一頁最後既留言係接近既答案

提示：使用時會發聲

唇膏？

都唔啱
係類型接近

膠水？

Ps4

釘書機/釘隆機？

巴打咁勁嘅

唔岩
主要用途係室外用ge

火水？

都唔係膠水

淋花嘅噴壺？

香水樽

不是
佢係長條形既

放棄了，請開估

嘩，呢支嘢我成日接觸，竟然俾你影到唔認得佢，高手

開估la

呢個應該係露營裝水用
我住宿舍二樓但廚房係地下 所以買黎拎水番自己房唔駛成日走上走落

好冷門

唔識

請開估

應該幾難估

鞋墊？

NO

估下

有冇提示？

平底鑊個底？

榴槤

一張卡來

酒店房卡？

NO 張卡唔係好多人有 但唔見左要報警

屌你老母廁所板

勁，點解知？

少年警訊會員卡？

估到我自貼

洗碗塊海綿？

煎魚？

唔係 開估 右下角

完敗

地毯？

是否食物？

見都未見過，點估

龜殼